es:
  humanizer:
    validation:
      error: Usted no es humano
    questions:
      - question: "¿Dos más dos?"
        answers: ["4", "cuatro"]
      - question: "La paciencia es la madre de la..."
        answer: "ciencia"
      - question: "¿Qué número va antes del doce?"
        answers: ["11", "once"]
      - question: "¿Cuánto es cinco por dos?"
        answers: ["10", "diez"]
      - question: "Inserta el siguiente número de esta secuencia: 10, 11, 12, 13, 14, .."
        answers: ["15", "quince"]
      - question: "¿Cuánto es cinco por cinco?"
        answers: ["25", "veinticinco"]
      - question: "¿Cuánto es diez dividido entre dos?"
        answers: ["5", "cinco"]
      - question: "¿Qué día va detrás del lunes?"
        answer: "martes"
      - question: "¿Cual es el último mes del año?"
        answer: "diciembre"
      - question: "¿Cuántos minutos tiene una hora?"
        answers: ["60", "sesenta"]
      - question: "¿Cual es el opuesto de arriba?"
        answer: "abajo"
      - question: "¿Cual es el opuesto de norte?"
        answer: "sur"
      - question: "¿Cual es el opuesto de malo?"
        answer: "bueno"
      - question: "¿Cuánto es cuatro por 4?"
        answers: ["16", "dieciseis"]
      - question: "¿Qué número va después del 20?"
        answers: ["21", "veintiuno"]
      - question: "¿Qué mes va antes de julio?"
        answer: "junio"
      - question: "¿Cuánto es quince dividido entre tres?"
        answer: ["cinco", "5"]
      - question: "¿Cuánto es 14 menos 4?"
        answers: ["10", "diez"]
      - question: "¿Qué va después? Lunes, Martes, Miércoles..."
        answer: "Jueves"
